一人分享一個唔好既愛情經歷

我先
將個處卑左一個曾經好鐘意既人
仲做埋佢SP
傻到以為佢一直咁樣係對自己有感覺
咁多年見住佢同其他女仔一齊 而自己係無名無分
個陣係a0

俾一個曾經好花心機去做佢心目中嘅理想對象飛
但其實越努力越得唔到佢歡心
最後被飛

利申：專一的毒撚

臭雞

到依加都仲未揾到我嘅愛情

戴兩年帽

俾人收埋冇公開過

我都試過 會因為意中人而好努力去改變自己
最後發現原來做乜都係哂氣

得罪講句你依個叫愛情經歷咩
哪有愛

你點忍到咁多年

忍咩

忍自己無名無份咁耐
最尾點擺脫

我搵左好多籍口去呃自己 佢係對自己有意思
只不過太多顧慮先無同到我一齊
e.g. 唔想同我sex 寧願唔一齊
我肯卑隻豬佢 都係以為佢諗清楚先拎
做佢SP 我以為佢係對我有感覺先會同我搞
唔追問大家咩關係 係唔想卑壓力佢
後尾諗諗下，佢都同得其他女仔一齊 但一直都唔肯卑名分自己
根本就係當我傻仔

俾人當水泡

慘豬 咁你而家有冇後悔俾左佢

依家有冇男朋友?

少少啦 可能卑個好人我條氣會順d

無 做咩

有無諗過去驗智商